{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 썬힐스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは11:00に終了します。 コロナウイルスによりペンションは定期的に防疫を行っています。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペット連れは可能ですが、お断りすることがあります。その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊は不可であり、同性の場合は保護者の同伴または同意がある場合のみ入室可能です。 予約した時間を守って入室及び退室してください。 施設物の損傷や紛失の際には宿泊客が責任を持って損害賠償を請求することができます。 魚や焼肉、個人的な炊事道具の持ち込み、客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽や飲酒により、他の利用客に迷惑をかけることがありますので、ご遠慮ください。 3ヶ所の駐車場が提供され、すべての客室は大型ベッドとゆったりとした駐車場を提供しています。 周辺には多くの観光地があり、楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは11:00に終了します。"
        },
        {
            "question": "コロナウイルスによる防疫対策は行っていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは定期的に防疫対策を行っています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット連れの宿泊は可能ですが、お断りする場合もあります。払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊は不可です。同性の場合は保護者の同伴または同意がある場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "予約した時間を守らないと入室できないのですか？",
            "answer": "はい、予約した時間を守って入室及び退室していただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "施設物の損傷や紛失の際にはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の損傷や紛失の際には宿泊客が責任を持って損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "はい、娯楽や飲酒により他の利用客に迷惑をかけることがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、3ヶ所の駐車場が提供されています。すべての客室にはゆったりとした駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には多くの観光地があります。お楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 414
    }
}